好開心竟然海怡半島都嗌光復香港時代革命！

五大訴求缺一不可，終於到海怡半島，👏👏👏

嚇撚死班輪班狗

第幾期

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

海怡有狗宿

二期，聽晚10點繼🖐全海怡齊嗌

沖緊涼叫唔到
聽日一定叫

會所做gym 係有好多狗，又如何？我係屋企同老婆嗌交，我嗌五大訴求，我老婆嗌缺一不可，犯法咩🤣🤣🤣

11月區選海怡半島一定要爭氣踢走兩隻建制狗，奪回社區主權！

家佩

會所個gym好返喇咩